[推] 唔好衝同阻止人衝

聽到有人話0300衝 大家一定要阻止同唔好跟 1200後係宗教活動 我地係唱聖詩 唔係示威 唔係遊行 唔好俾機會人地話我地係暴徒 求求大家

衝一個冇人嘅立法會係冇用

0300亦都唔係好時間

而家跟主教唱

推

推啊！！！

兄弟姐妹一齊唱聖詩

。

和平理性！

唔好衝啊

我地嘅歌聲係唔會停嘅

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

Agger

唔反對衝，但而家衝嚟做乜先，仲要3點人最少先衝

和理非非唔代表無得玩

各自修行，不阻止、不篤灰！

大家一齊推啊 啲太放晒cam 到時一有人衝 我地又會俾人屈架啦

人最少同體力最攰既時候

推到多啲人睇到

呢句係重點
我鼓勵衝，但一定唔係而家

呢條數條柒婆找撚硬，但唔係今日

同奸官鬥要有耐性，手段
唔好做無意義既犧牲

我地今次咁疊馬係因為班黑警on撚尻亂開槍

唔好乜柒都屌我係鬼先，諗吓啊

如果身邊有人想衝 阻止佢啊

唔好白白犧牲